市民繼續接種科興疫苗 批評提及嚴重個案是挑動事端

一名51歲男子早前在沙田源禾路社區接種中心接種科興疫苗後不適，情況危殆。早上在源禾路接種中心，有大批市民排隊等候接種科興疫苗，有市民指接種疫苗想保護自己及家人，非常討厭有人將接種疫苗政治化，批評不斷提及接種後的嚴重個案是挑動事端，強調自己不比較那款疫苗較好，亦不感擔心。 有退休人士表示，對國產疫苗有信心，現時數以萬計人接種科興疫苗，出現兩三個嚴重個案是很正常。

打多啲

下一個嚴重個案就係佢

好大既官威砥呀包大人

佢覺得冇問題做勇士咪得囉
又唔係逼我打

大批大批既愛國英勇白老鼠,科興表示十分感動